買26800 恆牛搏反彈，好驚

gun

馬清歸位了

聽日爆升

收市收復2幻7大關

夜啲老美黎料, 你就gg了

Gun

買得果少少，怕閪咩

你唔係入put咩 屌

留名聽朝跟進

點解要咁急搏

夜期爆升緊

直覺話我知唔會跌咁少，咪買牛

文呢?

唔駛驚 明天殺左

唔洗驚 連登與你同在 爆升

雲爺爺識玩
終於參透自身命格

DLLM聽日第一個殺你隻牛

我都好驚

利申：收市前入2手

Ff太多

馬清，加油

我好相信自己既感覺

ching睇下夜期！！！

兩手極限兩舊水姐

今日小注3皮入咗1.2球牛
雲兄 聽日一齊數錢

同我沽盡佢

黎幾多殺幾多

最恐怖既唔係星期三跌700
星期4跌250
而係星期五再跌600
咁先係最恐怖

ching識玩
跌咁撚多都唔搏反彈，唔好學人玩股票啦

快d跌殘佢，然後快d升爆佢再loop

好友多得你唔少呀 個市俾你搞彎晒

搏反彈姐，又唔係同隻牛做人世

GUN

夜期雙頂 oh. no

仲二幻柒
三幻五啦睇

夜期完全冇參考價值

我從來都好相信自己既感覺
聽日9點半不問價走

屌你我認真㗎

聽日數錢

應該未跌完

夜期倒插
MOLAMOLA

仆街

夜期咩事

because of you

先無撚亂

你下次應該收市前講

3點幾都係收市前呀

夜期未破268驚閪

數唔數到錢呢

馬清強勢回歸

麵麵走左
仲有馬清明燈

大獲 我都係 不過好采有贏熊對沖

molamola

5挽啦比反d錢我牙

反手啦

早左開牛呀 屌
應該今日先開
侵侵屌你 尋晚又唔公布關稅

走左牛了

+69%
錢真係易賺

話左反彈架啦

肥肥

有乜原因你覺得26800會反彈？

跌咁撚多都係彈得咁少，牛軍睇路
揀定熊仔no.

勁呀雲仔